想問下10月1日有冇英國倫敦嘅聲援活動

大考就到 人在外國 但感覺唔做D咩又好似好差咁 想睇下有冇聲援活動參加下

push

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

p牌仔自推

有，5pm Piccadilly circus,
btw, 自己搵英國手足tg公海入

求名 orz過黎 旅遊冇英國手足tg

【英國戰線】繼929五大城市集會，十一英國又有突發行動鳥！賀佢老母！

入面有